{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1453117440/dongseong-yuseutel-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229442&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230102801&selectedRatePlan=274286055&expediaPropertyId=45378670&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동성유스텔"
    },
    "text": "ドンソンユステル\\n\n大韓民国慶尚北道キョンジュ市ブルグッシンテッジ5キル12\\n\n駅の近くにあるドンソンユーステルでの宿泊はキョンジュで素晴らしい選択だと言えます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:20個客室、チェックイン開始時間:13:00、チェックイン終了時間:午前0時非対面チェックイン及びチェックアウト遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最小チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:正午非対面チェックアウト、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク運営:毎日08:00~21:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 09:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット:ペット同伴不可、障害者案内動物同伴可能、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ドンソンユーステルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ドンソンユーステルは大韓民国慶尚北道キョンジュ市ブルグッシンテッジ5キル12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ドンソンユーステルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ドンソンユーステルのチェックイン開始時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ドンソンユーステルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ドンソンユーステルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルのフロントデスクの運営時間は何時ですか？",
            "answer": "ドンソンユーステルのフロントデスクの運営時間は毎日08:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ドンソンユーステルのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットと政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ドンソンユーステルではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルの客室には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "ドンソンユーステルの客室には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ドンソンユーステルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ドンソンユーステルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ドンソンユーステルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 500
    }
}